[HK-NOSTALE] Gamecyber 新夢之歷險 [07] 森林之夢討論區

繼續森SER算 太陽SER不了

太陽SER討論區：
英/美服討論區：

推

官方擺明襯呢次疫情想搵多筆，拿拿聲開多個ser，森ser又要變埋死城了

我反而覺得新ser會冇乜人玩 邊有咁多回流玩家 要回流嘅都去咗森ser喇 官方高估咗回流玩家嘅數量

森ser太多外掛狗升左上去

一攬

點解你會覺開個新ser會冇掛狗

GC用個垃圾X-Trap 除咗阻止正常玩家遊玩 仲有乜用

點解 英美服 少咁多bot 冇幣商 明明同一隻game 英美服仲要冇啲咩防外掛程式

問題喺邊顯而易見

gc份約好似去到2022，到時應該直接執粒，現家賺埋尾水。
上次唔送婚卡，呢次天塔唔比換寵

森ser已經走左一堆人，改版開新ser等回流既人唔去森ser, gc真係全世界最好既代理

比左錢先啦 香港人緊係要支持香港ser
外國ser不了

想知仲有無森服人想比人呃多次錢又去新服開荒

早就講左森服撐唔得耐
仲諗住撐到過暑假
點知又搞多獲撚狗

外掛狗咪會去 辛水辛汗升好咗就唔想走 輕鬆升LV嗰D或者會去 不過到時大腸之夢全部都係外掛狗圍埋玩 無咩市場價值好快又摺

有冇人知一攬啲人咩料?

有咩咩料成班掛狗
仲要冇人理佢地都要亂吠

點解佢地冇俾人ban

聽聞係識小雲
喺天ser 兩邊族都開掛 得佢地敵族封
詳情就唔知了 有玩天既森族人講

課金抽啦望

小暈幾時冚家中肺炎

有無人識多開 可有償

有幾隻好出名咪比人封左
緣份 昨晚跟你媽睡 saya
不過好似就快解封

但我見佢冇左呢幾隻都夠打全ser
好惡

根本gc單靠呢隻game cap水都夠
你望下幾撚多人50次50次咁課先啦
gc執笠5年前講到而架都未執

btw佢擺明計過合天海台賺得仲多過太陽
到時 森+天海台 主要搵錢
太陽就開黎fulfill合ser條件

緣份咪太想畢業囉
封完有得拎返d裝叫唔叫封
小雲真係弱智

其實真係雞同鴨講
你問打一攬既人 佢地又話自己屌打一攬
你問一攬 佢地又話自己贏
咁究竟邊面贏

最好就去雪地打 有晒殺人死亡record (不過聽聞係一攬唔肯去雪地打)

係咩 成日見一攬大p打到d人off出p場
P場都有record嘅
但可能雪地睇唔到敵人咩名掛

其實邊有話贏定輸
又唔係好似角鬥咁分勝負
p場有得不停食水 㩒個制又有得100蚊起返身
唔通你話走先就輸咩
咁你贏埋我個份 聽朝仲要返工

森服撐唔得耐講人流
咁多課主唔覺得GC短期會執笠

支持比錢正當化開外掛
封完一兩星期比錢了事

GF會唔會搞番個Asia Ser

請問小暈信唔信有報應

經營不善姐 未到報應咁誇張下嘛

都唔係第一次偷改

成日話外國點改點改

外國係真係改良遊戲

香港就改走原本應該有既野

95弓+10 合去25弓 係未會變番做+0

係
25弓算啦 就算你攻防80爆傷 我都覺得唔值得加10
加8/9夠哂

比人撚狗咁撚都可以用經營不善一句帶過

如果玩弓只係aim for打怪打團 係咪淨係升張光弓都夠做

光弓 火/炎弓 水/海弓
3張

點解小雲如今都可以咁肉酸死撐

個fd美服抽到獸王 除左打塔係塔內第一波打怪會發動技之外 再嚟新一波都唔會再發動技
同埋出塔個主動技就唔發動 基本上得個帶寵buff雙10%
個6隻寵除左放支援寵隊加buff外 無乜影響塔外遊戲平衡嘅效果
根本上就係想人課金抽寵賺錢 唔比人打幣換
再講15個幣換隨機寶箱
隨機寶箱抽到寵箱 都仲要抽多次寵
每日任務先送得一幣
基本上要拎幣就一定要刷塔
1000幣最小都要刷180層 全部抽幣先夠換
講到好似啊洗時間刷咁

「
實會放啦，放落商城個 1% 點箱度畀你抽吖嘛。
唔使 FF 喇，GC 喎，邊有咁好死吖。 ...

咁緊係放入點箱到抽啦，
原本買返黎都係預同「同心協力寵物寶箱(1)！」一樣，之後放入300點點箱到抽。
」

你今日課左未

真係好想知邊個有正常生活唔係24小時打機嘅人
會唔洗幾個月就換到隻寵
層塔已經唔易刷 要用到裝 又打到怪清到怪
都起碼幾個月先夠幣換

新手應該點入手好

唔好課金
玩天空/美服
/唔入坑

入族 慢慢升上去

課咗10蚊200m，不過唔知有咩用

好我玩劍

垃圾驚，又loop

玩劍無愛升到AW25都未到就棄左坑
休閒玩就是但你啦

想問打aw係咁要求d高aw既人都肯比場你升？個個場都有一兩條門神坐係到咁 好似意思係呢個場係佢地咁

黑社會
「呢個場我睇嘅」

有冇人知活動任果2隻企鵝寵有咩效？

係玩港服但唔喺香港 有冇辦法？ 唔知點解下載完開唔到game

咁啱見到廣告down返嚟玩
竟然有n年前玩嘅account同角色
仲要有廣東話歌cls

有一個低能問題 角色有無得行快d?

有時裝稱號會+速

買隻坐騎唔貴啦

廢族招人

依家d坐騎好平 買套三本都係幾防

緣份好似係台灣人大隻仔

果個係信念

Sor真係啱啱pick up
唔該晒各位
開咗新角喺森ser 個double exp係咪長有？

頭80lv都有 另外星期五1800-星期日1800都會有雙經

聽講佢收族人冰雞但唔比錢搞到個族散左

隻台灣狗

想問下咩係防？

港服物價高漲多外掛刷錢
Game錢浮動唔保值 唔值錢
所以會用防爆護符做交易單位
好似黃金嘅作用咁

有無升AW攻略
宜家上到aw10左右 卡左係度 單清又唔夠

組隊打 想solo打就打d比較易嘅場 林地/污森(卡怪後)/農場

防爆護符
可以攞黎衝裝/衝稀 通用貨幣之一 因為個個都要用到

請問防爆護符等於幾多game錢？

有無人一齊組隊打

依家好似80-85m左近

想問點拎場打 係咪只可以靠家長deal?

80-85萬？

自己收就78m 個個星期個價都有d唔同 要自己留意 好易做左水魚

海灘係咪難打d?

搶場理得佢
反正GM唔會封

海灘低經

都算好易打 海灘好處係唔洗霸場 基本上幾時去都有空場 咁當然一定少經d架喇 但都唔係無

最簡單就霸場 不過依家d人由禮拜二維護完就開始霸 好癲
或者可以r人地個場打 問人有冇位join/有冇更比你打 多數一更就3個鐘(1張塔卡嘅時間)

Btw 有d場其實黎黎去去都係果幾個族 識人嘅話直接入族會比較簡單 唔洗煩

咁鬼乞人憎ge... 不過一入到地圖見佢地即係比個+s 你, 我都已經走左

姐係正常玩家無入勁族只可以係海灘r到aw28

關族咩事
你好想升都一樣可以星期二更新完就霸到星期五打

冇入族都可以霸場嘅 不過就辛苦d姐 但係48個鐘雙經可以自己打哂 夠你一野上到aw30架喇

海灘係for冇霸場又想升aw嘅人嘅一個option姐

打開灘會少幾多成經到?

一按START開game畫面轉左做4:3,但係隻GAME自己關番..有冇咩解決方法

start隔離有個設定
試下轉返啱先入去

都係冇用,開唔到GAME

相容性 防火牆之類有冇試

仲有防毒

試哂

有無巴打帶下死地

啱啱玩返？
留tg

係啊🥺

是唔是windows2004

第一個時空當林地打 第四個可以打埋章

Win10

想水抗過百，又想平收抗裝
可以有咩common 組合？
Thx

好多喎

60%水抗一套

48%水抗一套+X面(全抗+4)+S卡

呢兩種應該係最basic 食埋抗書嘅話其實輕鬆過100

60%水抗一套 係咪個對微波鞋5合？ 幾防爆到？

70lv果個 唔記得咗咩名
唔係好知價 一套我估2x防左近

80LV咒 除左搵人帶死地之外仲有無方法自己升到?
停左幾日好迷但又唔夠單刷死地

睇到你地話gc管理垃圾又心淡 想係度宣傳下

私服nosbyte想招多d香港人玩
有族 大概15-20 active members 老手已經玩左幾個月. 官方亦都會睇玩家意見去buff/nerf 職業, 保證唔係快閃服.
ch1同ch4通常都爆, 雖然多人果時有d lag
而家summer有活動. GM都會得閒同大家玩下送禮物. 官方有discord group 好快答到你問題 同埋每日daily quest都會有raid, 打到你厭

exp 15x, rep rate 5x, fairy exp 100x.
升lv方法同正服會有d唔同 但buff同debuff都有做齊. 官方同我地族都有guide教你點升lv/整裝.

有興趣黎玩既話就留低discord, 我地會add你入族,可以帶升到有c lv (93lv). c lv先係隻game既開始. 有咩問題都可以係discord group度問

死地歷險 1-89lv都係升死地最多經
可以去nosapki睇下啲每日任務 好多都會有經送
80lv就接到每日打6 7轉團任 都有啲經仔
解外轉1 同2任
就算而家改左5.1怪經 都係得死地升得多
刷骨都唔夠刷真係無人幫到你

++++

你discord係咩? 我add你

好似係 hotsz886
唔肯定
收工返屋企 再搵你

要有埋個#xxxx 先add到你
唔緊要

#8115 HOTSZ

窮撚買唔到妖狐冰雞個啲 有冇咩平民寵可以用下 最好坦啲

寵其實坦極有個限度
可以嘗試下收隻珍妮花 招30lv技可以令到d怪打你miss哂 仲要30秒用一次 基本上配咩寵都掂 唔洗點用寵坦tim

森s幾防收到

南瓜夢古

全新好似15

劍夢20蚊隻要不要？
Tg: pusheen831

依家仙狐冰雞其實都算平
4 5百蚊就有 可以用到爆機

其實冰雞好用咩用後感係勁易死囉 升lv d怪8成係火暗屬克水屬 d火暗怪閒閒地打隻雞3-4xxx

冰雞叫做坦到下 又有個buff 最值錢都係個buff 有得加10%攻 如果大力嘅話果10%有好大分別

仲有冇新手要打死地冇族
我族唔夠人死地 意留tg

想問有無tg交易群

1% 好撚高

你睇 2 3% 暈 出血 冰 成撚日都中

除多10就差唔多

垃圾公廁寵都值 4 5百 HKD

英美服 1x m game$ 就有

真。港伏

Win10 2004版本 一開game就藍mon 可以點搞？

屌佢老母 二個月都未整好

玩私服唔洗錢添

秒

唔打機機都唔洗買添

aw 58~60 有冇人係打林地升

應該無

做咩咁睇唔開

12想升到aw25，打海灘要幾耐？

打1星期都未必升到，入個好d既公會再霸場升

0效率
好心乖乖地打村左張圖算啦 村左場都爆又唔霸場真係抵你無得升25
咁有恆心打海灘升不如搵過個族

同伴值唔值得收
而家用隻哼 覺得好廢

100%值

我見前面有巴打話收珍妮花 好似同控偶差唔多價 邊隻好啲

我個人覺得珍妮花好d

珍妮花同伴
控偶同伴卡

舊天空玩家想回流有無族收人～
想請教下森S係咪暫時仲無咩可能收到唔太洗執既aw account? 因為見放親都係D麻麻地既ac

有錢就萬事都ok

唔介意重課 但以前都係用2000fun收而家好似無人用
有咩途徑收？

入族係首要野 依家都仲有族係全頻收人 可以留意下

TG有公海group 入面好多人放野收野

原來有呢樣野有無linkthxx

留個tg
返去加你

好呀 thx
tg : twk0119

頭幾十lv去邊到升快 鳩做緊主線

打死地升最快 但要入族先有得打死地 上面都好似有巴打收人 再唔係平時全頻都有族收人

小弟回流玩家有冇族收人？？？

留tg

我族仲有兩三個打緊死地
你唔驚少人陪打都可以入黎

巴打一齊打 ？我宜家aw 16 單又單刷唔到
想升到aw25

得幾十lv收唔收

我有aw partner 了，你點單刷到16

一定要降grade

痴d族人打咋
不過佢地都唔太鐘意 想自己搵partner

Ys 1800-2000 2200-0000

我可以一齊打 但我唔識人無場打

哦!! 你想丟下禾

3人打囉

留個tg??
一陣add你

想問獨翼係唔係因為加AW經 所以咁貴

重點係減傷可以同時裝加疊

啫係用三本 疊個減傷？

全部有x%減x%傷嗰d都得

thx 巴打 所以收張廢技就好夠用

升左60就係
未升緊係整張靚技升快d

唔係咁易 琴日見到張S 技
出4k都收唔到

s技應該5k左右
依加同2貴

仲有無人一齊升a7 aw

想問下而家全新九轉弓收緊幾多

仲有人收咩 成日有人打9轉喎依家 以前有排無人打所以先有人收 同埋依家d卡盒咁貴

依家d人要收都收d高job大翼 全新真係難d了

又唔係啊 好多人都幾張喺身放唔出

好肉酸呀 小雲

成日講埋自己d大計點樣賺到盡

有冇人想打aw又冇場，我地族有場，有興趣可以留個tg，但要幫手守下夜更

咩場

7.2 d新寵好似話想放點箱比人抽

唔係講緊消紋咩

消紋又係on9喇 唔比人直接買 要抽箱 其他ser都直接買得

角鬥啲金幣拎黎換抽石個箱定係名好

名譽係雪地執下雞都升到
抽石符箱好

佢講到一次就成功哂 之後會話你地唔會再買就賺唔到錢

小雲一定話 其他ser咁set會整死隻game

最近天空玩家回鍋森ser，想由頭發展過，有幾個問題呢想請教各位高手。

如果無課嘅話點樣先攞到南古(印象中好似係某個遠征團?)，或者真係要收大約個價幾多?我見森ser同天ser物價都差唔少，係咪一個防爆in game 60M? 兌番1set : 270hkd?

南古未出
課少少可以收冰雞大約2s
防爆換驚錢個價最近抵咗 等開返骨團會升返

回鍋就咪玩港伏啦

小雲食相難睇到 咩都要抽 搞到咩都要課金

整好個windows10 2004未啊屌佢

之前話伺服器不穩補償

補左去邊

過幾個月當冇人記得就算

86弓準備升aw有咩要注意

建議組隊升 想快嘅一定係迷2/惡4 輕鬆升嘅就6.2逐隻打

點解win10一開game就會重新開機

win10 2004會藍屏

只可以回溯 1909

降版本係唯一選擇

唔關windows 事windows更新咗

＊超級＊幸運夢古 你地多數抽傳奇定普通算

唔影響抽超幸機率
只係其他垃圾會增加數量

骨龍章係未打怪出

外傳地圖所有怪都會掉落

想問吓掃把坐騎邊度有得買?或者收幾防?

冇得買 之前抽419拎
依加好似100防左右

咁我而加課419有冇得抽@@？

冇 個個月都轉
去官網睇

冇野玩

寵又扣起左 唔洗玩

7.2冇寵搵鬼同你打個濕鳩塔

呢個ser太和平喇
如果個個族有交打就好玩

好奇以前天ser族 咩咩細細粒 同13d 去曬邊。一村人都無影

靠你引戰了

不了
冇咩事做咩要搞人地

小雲驚你打太快會悶wo

佢煩緊點樣放啲寵比人抽但仲未搵到藉口

呢D又唔跟外國SER
想人課就想人課啦

為左玩9轉弓 換名刀仔先過名弓是否不智

上25先玩9轉弓會好小小
88刀會打得好累

想玩就玩
但係88名刀無蛇唔會夠力打6.1
升aw10都係要用光弓
Aw10之後齊buff技可以直接轉玩9轉弓
最緊要粒盾有雙爆增傷
有sl一定更好
有魔物傷 低等魔物傷 s攻加分
不死系 光屬力 殺怪回血 暈冰負效呢啲錦上添花

不過港伏限制多開
都係建議aw25換左刀先再玩9轉弓
88刀基數實在低 有排片都未片得死 仲會係咁miss
你有方法多開到/兩部機咁buff/美服任開
加齊 火拳 光弓劍咒 火劍5隻技
同你得兩隻人仔加技 差幾遠

唔該巴打 搭單問埋光弓點攻能嘅話係要點幾多攻
我而家最多可以點到94攻

用sl頂上100 無就80

見US服好似有得用SANDBOXIE 去多開 但港伏好似唔得?

新手點賺game錢 唔想靠課金

卡骨龍打

打即戰

美服用官方開game個主程式就可以無限多開
港伏我玩左十幾年都仲未識

搵左勁耐都搵唔到
啲人係有個exe檔 開完就入去登入畫面 唔洗禁start

港伏頂盡3開 爬極文都無教學
美服多開嚟講方便好多

想知幼苗史汀奇值唔值錢

push

森林仲有幾多人玩

笑死 重要下次再下次既更新先會有改動
洗唔洗半年之後先開放

多過3開方法：
1.係windows 加一個user account
2.download rdpwrapper（)
3.然後開佢入面果個install.bat
4.開rdpcheck.exe
5.如果見到登入介面，代表成功。
6.叉左佢
7.去開始到，windows附屬應用程式，開遠端桌面
8.係唯一一欄輸入”127.0.0.2”
9.禁連接。
10.登入另一個ac
11.完成
注意，多開期間唔可以將個遠端桌面收埋（最少化）否則 遊戲會crash
每個ac 只可以開3個 要再多 就要再開

關於rdpwrap.ini: 自己google下啦 要搵新版ini先用得。

想問有無人知win10 2004玩到未

未

sp卡改咗d咩？

同問

想問有冇tg group

#153有link
不過係收賣group黎

詳細睇美服forum
睇鳩雲translate去青怡

冇咗光戰的神力，又沒有活動飲品，都唔知點打aw

迫人aw25前組隊

事實mmo點解要單機玩

細細個玩呢隻驚 而家想玩返
仲有冇族會收新人 一齊打死地個啲

有 見全頻仲有族收人
Or 問下呢度d巴打

收新人
但依加冇咩人死地 要自己搵多幾個人入黎打

好悶

可憐嘅森林特別伏中伏無晒人討論

個個升AW
升完AW就打團
唔會有人再死地了

天空ser仲可憐
post都無

美服慘d
冇人一齊玩要入森ser po r人

升aw打團咁悶
有咩好討論

瞓咗冇睇
小雲肯比人換7.2寵未

港服冇婚卡 冇新寵好似慘d

想係森服刷下骨龍團錢衝卡都無得刷
港伏已經伏 森服更加係伏中伏

唔講仲以為原廠係under小雲做野

原廠想點出要小雲許可

小雲話等伺服器穩定會補償

補左未 有冇過左半年

有無巴打/絲打知道虎王點bug豆，求請教，感謝

有無新tg group link

Push

有無爆裂惡aw 25弓放

訓左無睇
港伏座塔出左6隻寵未
我見美服出埋抗又出完美SP卡石比人抽

有冇tg gp link？

小雲真係一隻狗黎

小雲仲深潛緊

估計新寵 新抗凍過水

睇下小暈幾仆街

想回流天ser e到討唔討論得

天ser post都冇

其實回流建議你玩森SER

天ser 雖然合左ser,但其實賣ac既人多過玩既

森ser就d野仲有價有市, 不過都比起全盛期差成倍了=[

某程度我覺得gc係玩死自己, 第3波疫情既時候出太ser又合ser,d人流分散得好唔平均,不過總體黎講森ser都係多人既

ps:但鐘意pvp就番天ser la, 森ser 既人唔太多打pvp, pve就多

玩正服又要比錢又要受氣

玩美服唔洗受氣

私服仲好

老翻侵權嘢不了

正服玩唔落手

其實睇你點玩嫁姐，唔洗錢都可以玩到，我現家賺緊好多錢tim

ps:不過有錢都唔建議金福，前日玩完蝕左2千幾蚊

小心昆狗Ma K C,銀行NUMBER 037-872926-833 (夢之歷險)

cp值一般la, 現家阿卡西都有得卡，用香水唔係好抵咁

Overall 賺左幾錢

25裝唔洗買咁貴
森伏應該都中後期啦
要買過千既裝買55裝好過
而且55咒槍可以無限合上去博 料錢咁平
25裝等人刷下6.2王量產

你私服都係要刷裝刷團 其實同正服一樣
何不玩美服 遊戲體驗都差唔多 仲要多人過私服咁多

不過賺真錢計
森服同天空真係好易賺
每個月都賺幾千
見有人賺十幾廿萬

森ser易搵d,不過現家進度都中後期，除非第4波疫情，唔係應該都尾水黎。 過多幾個月就真係唔敢講，但現家森ser都仲玩得過。

睇下會唔會出7.3/act8 la

ps:之前仲以為真係出5轉拳/10轉，原來fake news

邊到fake

外國講到明會出

原來真係會出,因為之前聽人講7.2改版就會出,到最後唔見影, 以後流料XD

不過唔知幾時會黎多次sp balance, 現家佢balance完都係得啖笑, 仲搞到冇得加神力

因為外國唔同香港
外國打pvp都成日上齊buff

勁多神3 鷹眼 射幾下又上安

黎緊好似話打完人上安全台有10秒時間比人打到

btw, 現家全ser雙經1星期，要入坑就快la,錯過呢次就唔知幾時先可以火速升lv。

港伏？
港伏就算啦哂心機

森服仲唔放貨止蝕等幾時

證明太多人課金, D防多到個市吞唔曬

win10開唔到驚可以點搞

2004玩唔到

唔係2004
好似係1909

拍片教人卡8人卡骨龍個班去左邊

天ser 搞搞下台仔多過港人

防爆跌到3xm

最新嗰個都搞唔掂

森林有冇人

最近重玩，但一登入就玩唔到，點算？

有 👍🏻

去天空啦
森林已經冇咩人